覺唔覺得HR係公司最重要既部門之一?

覺
唔覺

公司無咗hr部門根本運作唔到

連登仔投票一定只會對人唔對事

咁多hr hater 打手

樓主假膠 唔使理

hr都有佢用途
admin野 計糧呢啲下欄野咪佢地做

點會下欄呢

好老實講 計糧呢啲有個system的話 account嗰邊都做到

admin野 係人都做到 好易取代
咁仲唔係下欄？

重要。但你都係假

admin野下欄
洗碗上欄？

正正經經搵返份工啦
有手有腳但日日上黎做假膠
要老豆老母擔心

咪做緊HR囉